# SSL nginx A+ Qualy’s SSL Labs

Configuración SSL para ngnix para obtener A+ en el test de [Qualy’s SSL Labs](https://www.ssllabs.com/ "Qualy’s SSL Labs") 

Para ver el paso a paso cómo hacer la configuración revisar los siguientes links

http://www.fpipe87.com/2016/08/03/certificado-ssl-gratis-con-lets-encrypt-en-nginx/

http://www.fpipe87.com/2016/08/09/obtener-a-en-qualys-ssl-labs/
